皇馬依家一粒巨星都冇，仲做乜撚野皇馬呀，執柒咗佢啦！

由魯爾年代開始皇馬嘅吸引力就係睇佢嘅 A-list 足球明星, 六條煙, Galaticos

但依家嘅皇馬，唔好講話已經冇咗 Raul, Ronaldo, Zidane, CR7 呢種焦點核心巨星

佢連外圍嗰d配角球星都係CR7前朝代30歲+嘅人，真係眼冤
你既然要用CR7朝代嘅人, 當初就唔好賣CR7啦
你要賣CR7, 好心就大換血啦, 個個唔賣，賣咗最核心嗰個CR7 (仲有 Bale) ，真係眼冤

比著以前嘅皇馬，前中後三路已經一早收購咗:
Neymar, Mbappe, Haaland,
De Bruyne, Pogba,
Van Dijk

有個過氣世三,同MMA之王拉莫斯

而家BALE起熱刺表現完勝世三

叫自由捍衛自由但逼人買星專制到仆街

有摩迪

有Zidane

呢一條問題，令到所有迫害手足坐冤獄嘅港共太監狗官黑狗警啞口無言....

條友勁弱智

仆街 成個政府俾佢秒咗

hazard真係史上最廢收購，呢幾季總共都唔知有冇入多過5球佢老尾

收到風有幾個柳記即刻遞信

樓豬琴日買左幾錢亞大

打阿特蘭大都要黑肉酸到

最正唔係睇佢買星 係睇佢買後防

北洋艦隊

無人敢覆

5場都唔知有冇踢過

呢一條問題，令到所有迫皇馬嘅港球迷啞口無言

呢一條問題就係:

請問買一粒巨星嘅最終目的係乜嘢?

傷追人

話買幾年， 雖然c 朗係走左，但都唔洗到過高峰之後先真買

連我都啞口無言

你係港共太監狗官黑狗警？

咪買左世三囉